戀戰想守果啲入一入黎

畜聾係拘捕主導(變節警講)，佢地裝備夠輕，衝得夠快

你班戇鳩仔死守走唔切就等死，冇人會可憐，上星期44個，呢個血的教訓仲唔夠重? 仲要死幾多個?

可唔可以思考下先? 愚勇係冇用

Hit and run